關愛座 咪推 Post 都無用 ？

關愛座 咪推 Post 都無用 ？

應該唔係

此話何解 ?

佢推人地啲post

又係喎, 佢推太密會唔會連累埋開 POST 嗰個 都畀人封埋 ?

full block 推po都推到架

無話佢推唔到, 不過少咗好多好多人睇到佢既 POST 啫,

即係黑洞台, 大家都可以入去 10連 100連 架, 無所謂.

佢大可以開POST 去黑洞台自推, ADMIN 應該唔會 BAN 佢.